有冇人知呢對咩鞋?

返學皮鞋

Puma RS-X Low Top Sneaker